DSE考唔好既柒碌 上到U好大機會都係柒碌

DSE分三part

英文，英文唔好上到U都是含得撚(底線係4)

選修科，你唔識揀易既科代表你無planning, 揀到好科又讀唔掂代表你廢 兩樣都係好嚴重既缺點

運氣，中文係派彩科，你考得差代表唔好彩

上到u, 唔少科既派分制度都非常唔透明
靠prof. buy唔buy你 / 你夠唔夠符碌食中佢心水

總括而言，DSE考得差，往往代表你英文，學習能力，運氣差

碌到入U都是柒碌一條

一切都是概率

中文 通識係

其他唔係